以為得連登仔先追緊三峽大壩 原來4chan已經開到第255個post

china rekt thread #99999999999999999

笑撚死D圖

嘩屌呢個爽!!!!!!!!!!!!!!!!

好期待爆個下

又話外國群眾好崇拜中國？

笑撚死

見到個post五毛即刻縮曬入佢地老母個閪

新post

仲有連登仔最鍾意既china webcam

睇咩post，多數果D駁唔到既post d 5毛就潛灑水